（緊急）同gym sales簽約後悔緊有冇冷靜期？

係街俾gym sales氹左一時心軟搞到簽左約 佢張合約寫提供24小時冷靜期但因為選擇特價月費優惠並簽收現金回贈話冇冷靜期咁有冇機會退番錢

比人水左幾錢

一萬有冇得退

有咩服務 ，個10k

記得當時佢話24個月做gym+有教練

我上網見講有冷靜期 但呢間話冇冷靜期咁有冇問題？

我成日都諗2020點解仲有人會被電話騙案同垃圾sales呃

只有兩個可能性

一係個人真係蠢撚過隻豬

一係毒到連拒絕人都唔識

二年 730 日，平均一日13. 6 蚊 仲有教練

咁似waterfall

法律永遠大過合約條款

究竟有冇冷靜期

巴打我呢種情況都有冷靜期？

是旦啦10K
又唔係冇得做
咪去做下健下心囉
睇你都要健身
同埋健埋個心呀

認真答返你

冷靜期適用於以下消費合約:

(a) 美容服務 1;以及 (b) 健身服務 2
但不包括只提供美甲、按摩，或改善脫髮問題 三種服務中任何一種服務的商戶;沒有設置運 動器械的場所提供的健身服務;以及指定場所 的美容 3或健身服務 4。

(2) 冷靜期只適用於任何涉及 3,000 元或以上預繳 的美容或健身服務合約(即消費者需承擔 3,000 元或以上總潛在付款義務，而全部或部分 服 務 是 在 未 來 提 供 的 美 容 和 健 身 服 務 合 約 )。

冷靜期和退款期的時限

3) 兩個方案:
3 個工作日 的冷靜期和 7 個工作日的退款期

冷靜期只適用於任何涉及 3,000 元或以上預繳 呢度唔係咁明 意思係冇預繳3000蚊以上冇得追？

睇埋後面個句

消費者需承擔 3,000 元或以上總潛在付款義務

詳細自己睇

我自己要承擔3000蚊？唔係咁明

講真 10000萬做兩年gym又唔貴喎

前題係佢唔執

10000蚊

正常價

我想退番

不過簽呢啲都係一年一年好

有水份氹我簽嗰時有錄音仲叫我聽日上去試器材

聽日應該會sell埋你pt

Sell佢老味

認真有冇得退？

都2020啦 仲有冇咁易俾健身佬𠱁

又係啲你係度做, 佢係度發呆既教練

join入會做gym冇問題
但教堂練就不了

你份人咁撚廢
夠牙力既當初就唔會俾成皮野出黎啦
聽日上到去被兩個大隻佬喝你兩句仲唔自動拎張卡出黎俾人碌多兩萬咩
一萬蚊當跌撚左上了一課啦

係有得退，不過廢柴實退唔到

有冷靜期咪可以退
但預左佢SELL爆你
你全程答唔要唔要唔要唔要
就得

佢寫明冇冷靜期 我有冇得退？

邊間

直頭抵，除非公廁p記

佢張合約寫提供24小時冷靜期但因為選擇特價月費優惠並簽收現金回贈話冇冷靜期 我有冇得退

建議樓主去健下個腦好過健身

其實你都有合約
合約上冇任何一項條款退款就冇得退
你依家拎出黎睇真d先
你係買咩?正會費?
正會費唔洗怕wo
又唔係教練堂

如果合約有寫明就冇了

你咁撚on9 抵比人呃啦

但搵到段咁嘅野

禁止免除冷靜期

(6) 任何消費者與商戶之間協定免除、限制或修改 消費者取消合約權利的安排均無法律效力。

問佢會唔會有免費大隻奶粉送

認真答你未用過設施應該有

你幫我退得番啲錢我送一罐大隻奶粉俾你又點話

佢寫明唔退得都得？

(6) 任何消費者與商戶之間協定免除、限制或修改 消費者取消合約權利的安排均無法律效力。

正係呢一句已經好撚黑店

你簽果陣佢冇同你講?

你敢唔敢上去話退

如果你簽咗名就應該冇

真心2年一萬
仲要有教練 如果教練有料既咁真係好抵

如果有pt都算扺 出面pt 1個鐘800

n年前有個post係試用器材個陣屈話用過唔比退
不過算啦，佢唔想你退一定大把借口唔比你過

日日去嘅話都幾抵

強制冷靜期仲未行架...都未立法

一陣間上到去又簽多24個月

24個月其實抵玩
如果p記就例外

姐係冇得退？

咁點算 有冇方法退到

你上過去做咩？

未開始做過重有得傾

佢寫明你一簽約，你做埋佢隻狗tim。

佢話係就係呀

你要夠膽企硬 say no ，好驚就自己上消委會問。

就算星級教練都冇用

個重點都唔撚啱
唔關抵唔抵事

簽多幾百堂pt

消委會 會唔會hea覆

我早排簽3年都係五千幾，不過冇教練

會 佢會同你講佢只能夠幫你嘗試聯絡佢 本身消委會就冇權力嘅

dllm,會呀 ，唔好搵 ，你去健身啦，你呢啲人比左解決方法你都唔撚會做

消委會問啦

想退番舊錢仲有佢講$400蚊一個月有教練實則係點我都唔知 唔知有冇其他隱藏式收費

我試過係條街都直程比個sales捉撚住隻手
想格硬離

教練你要問清楚洗唔洗買堂 建議你唔好帶任何卡去

但如果24個月10k 除返開每日十幾蚊
你勤d去咪唔蝕囉當交學費，我以前都係咁樣比人水左一筆

呃人㗎 無冷靜期 以前wow fitness昆過

Sor 我會嘗試搵消委會…

你廢到連問返相關部門都驚頭驚尾
覺得連登會比到答案你
你都係唔好退當送比人算啦

你真係好唔願比呢筆錢的話有冇冷靜期都要試下架啦

一日十幾蚊

咪上去沖2個鐘涼 偷下shower gel 咪當賺番佢

驚你上去取消比人夾多獲 仲大劑

一皮野 可能玩幾個月 改善左身型 溝到女 tim

完約即走？有冇其他隱藏式收費

我無去過

講緊個合約總費用要俾3000蚊以上

點會冇

係有冷靜期

但係佢會係張合約度借d意送乜送物
就會冇左冷靜期
你同意地簽左

先唔好講你咁撚戇鳩人哋講咩你就簽

聽日打去同佢講話要取消
咁佢應該會話咩嘢冇冷靜期

咁你就直接搵消委會
之後再玩蘋果

簡單來講搞大件事
佢點會為咗一個客冒咁大風險

同埋邊間健身室咁撚黑啊
快啲開名啦

認真答你
你試下朝頭早去揾counter 啲staff搞refund,通常大機會成功。因為啲教練未返工，如果佢喺度嘅話，一定煩死你。最好一開就去

可惜我冇哩啲機會

唔係我實打柒佢

你咁都唔明真係抵比人呃 拿拿臨上佢總公司叫佢全額退款啦

當交智力稅啦

我兩萬蚊簽左十幾年約

如果一次過萬七蚊簽25堂pt 是咪好蠢？

樓主 我差一個簽名就可以去放飯啦上黎簽 送返份禮物畀你

可以退
朋友做physical

冷靜期立到法未?我上網見到去到上年年尾都仲係講緊會拎去立法會, 好似未立到

如果未立, 理論上就係睇番份contract有冇寫有冷靜期
咁佢都寫明冇, 咪即係冇囉 (如果冷靜期未立法)

如果係立左既, 咁就唔到佢份contract話事 (當然法例講3日, 間公司自己extend到7日都得, 但係少過3日就唔可以)

係囉 樓主夠膽叫人退咩
上到去比人兇多幾下 加錢上埋其他堂啦

間野叫Pouvoir studio

一次過回覆 多謝咁多位巴打幫我解決問題 張合約寫提供24小時冷靜期但因為選擇特價月費優惠並簽收現金回贈話冇冷靜期 我真係想知有冇得退番舊錢 太心急想拎番筆錢所以問長問短長氣少少好抱歉

我係窮學生一名 舊錢對我嚟講算多 仲有佢講$400蚊一個月有教練實則係點我都唔知 唔知有冇其他隱藏式收費 亦都唔知佢會唔會24個月後自動幫我續約

宜家情況係eps 俾左1600蚊出去有淨8000蚊信用卡扣 因為係學生信用額得8000所以要eps 比1600蚊

寫明都可以退到？

大把人退 你企硬話退ok

合約點寫

On9 仔 8000 打上card center 截左筆數先

騙局黎 聽日搵埋朋友踩上去叫佢地退錢唔退即場報警 講炸騙 佢地會肯退

冇錯，2020了樓主平時上連登都大把案例見到啦，又唔係廢老好難理解到點解會奶到野

係 一搞大都怕啦 你淆就咩都無
話俾人夾簽

樓主同你一樣俾人呃過
但醒目過你少少冇比到咁多錢

真 但上到去唔好用佢啲野 唔係佢話你上黎用佢啲服務就難退

即係你會冇左一筆手續費
而個筆費用係冇講去到幾錢左右
當然你會拎得返錢但唔一定全數畀返咁解
所以呢D野一向就唔好買咁多個月
買黎你都唔會日日去勁多時間

如果你問法律上有冇得退:
冇。因為冷靜期應該未立法。除非你話當初簽個陣係比幾個大隻佬圍住唔比錢就唔走得，咁就可以搵海關攪。但係你自己都話個陣自己耳仔軟比佢哄到，咁就唔關海關事啦。

想知有咩方法可以退到:
你咪試下成日去一哭二鬧三上吊囉，睇下會唔會煩到佢肯退比你。如果佢都係唔肯退，都冇辨法。

佢哄到你係佢本事，明碼實價佢又冇呃你(暫時)，一萬蚊當買個教訓。

最尾俾左幾多

如果包埋教練唔差喎

問下民政免費法律諮詢計劃d律師？ 好似可以打電話問

一係報海關，一係自己食

搵個律師同你上去就應該退到，不過律師費唔知幾多

經開九龍灣德福戲院落橋個到
好多健身狗水人上去

呢個好似無得咁搞，但可以一試嘅

老老實實247 join 2年都498x24~=12000

500蚊個月
差唔多啦
無嘢下話

樓豬連企硬話唔要簽約都做唔到點有膽企硬話退

法律> 條款

但冷靜期未立法…

佢會chur你用service,用咗就冇冷靜期

佢似本身俾人説到想join 之後又後悔
依家gym怕投訴 多數企硬就退
加上佢先得1皮 佣唔多 可能退倒
反而你on99上去問可唔可以退 一定唔得 講多兩句直接話報警最實際

不如用兩年認真健身，用哩個body 搵真銀

低成本做法：
1個老母（真or 假都得）加多個親戚（optional)
1個 camman
老母親戚負責一哭二鬧三上吊，有幾嘈要幾嘈，煩埋d 客，煩到退比你
唔work 就 camman post 片上網
有傳媒關注就易搞好多

自從c記執左之後都唔敢簽多過一年貴係貴d但係唔洗驚佢執

一萬當驗腦 世界係要多你呢啲垃圾

點解唔做2年gym?

垃圾

知你點解比人呃了

Ok la
唔想蝕嘅
勤力啲做
不過
如果一皮對於你嚟講，係會影響到食飯嘅，就搞搞佢（無惡意，明白有時手緊係咩感覺）

當交學費啦
記住教練堂咪撚買啊

留名等睇樓主聽日再簽一萬蚊單

Ok 睇樓主又上當

好簡單 刑事法大過所有合約
所以合約寫冇都一定要有
消委會

但冷靜期未立法

平均一個月先$400 有埋教練

簡直係超值價

留名睇樓豬聽日比人說多次 再簽多$10000堂

佢聲稱24堂教練 兩年會籍

如果冇額外收費+正常教練其實幾抵

寫落合同唔係大晒

有啲條款不常見 或過於侵犯你權益嘅話

佢有責任去向你指出並解釋

否則不會被視作有效條款

利申 Law JJ

好認同你呢句

要健下個腦

樓主應該要健下個腦

幾千蚊
本身簽咗約佢話下次俾埋剩低嗰啲
果次一落樓就知唔對路
即刻del同block咗個條友wts
之後都冇再搵過我
可能已經執咗添

認真唔簽都簽咗, 唔好當俾人呃
事實1皮2年任做+24堂教練係幾抵屌添
出邊24/7 fitness都500蚊一個月啦
咪做多D當操fit自己
不過記得唔好再俾人呃簽任何嘢

點解窮學生都可以應承簽
打死都話學生冇錢呀 冇信用卡喎
唔通佢打開你銀包睇咩
再唔係咪話準備係外國升學 有時限既都用唔到同唔會考慮

明買明賣你又冇得話人呃你，除非佢威逼你簽。
最多係話比人氹，同埋就咁睇呢個價其實唔貴。
不過我唔係幾信$20000兩年會包埋pt，
我估$20000 兩年可能係試一堂pt，再upsell你機會大

去操下啦
一皮換到個大隻body幾抵

戇鳩啦點會唔使買堂

窮學生得8000蚊信用額都仲要碌爆埋
叫佢地退錢啦

Search 個名已經見到 pouvoir studio 苦主
樓主不如參考下人地先？

洗能驚咩
聽日上去兇尻佢啦

明買明賣 你係消費完後悔自己使大咗想退錢
難搞啲啦.. 講真10000真係抵嘅 你自己都有得著㗎..
咪當操下囉..

咁姐係點?

樓主自己簽約 明買明賣
點解會有人話佢比健身狗水咗
呢個價錢算平啦

我估話有教練意思佢個場有教練，但要另外比錢

我估有教練既意思頂盡係有一個鐘頭有教練教你用器材，佢咪話叫你上去試器材既，咪就係呢一個鐘囉，然後就會係咁sell你教練堂

10000 係p記可以簽5 年啦

即係有冷静期，就算簽份約寫無冷静期都無法律效力

痴撚線都唔知係咪sales屎
氹到你係佢本事

報警 Facebook 蘋果 消委搞大佢
我就唔信冇事

小弟讀過business law，大概係咁：
佢合約寫明有冷靜期就唔可以話咩特價條件就無，因為冷靜期卻同其他優惠唔同，佢唔係一個好似特價貨品無得退換咁。
你拎張約同佢講話你想用依個冷靜期退款權，佢好有可能唔肯
你同佢講一係按合約退錢，一係你就上小額錢債入佢紙，再報蘋果一周刊，話佢知d八掛記者最鐘意依種細gym大壓學生哥故事。你亦都可以同時同佢講，因為張約寫明有冷靜期，佢輸面都幾大。

好大機會佢退錢俾你了事，因為打落去佢輸面唔細。

屌你咪撚咁戇鳩啦

正常Pt 1 session 300-600 市價
咁撚平俾你又有教練

又黎點數卡600蚊
2個鐘任做

老實講人哋呃鳩啲細路

樓主識玩嘅用學生呢個身份打學生牌
咪係佢自己嘅優勢

等於啲女識用自己個西當八達通咁用

岩岩上樓主講果間fb睇過，原來呢間係拳館加健身，d教練堂係小組上堂
比我就唔會去呢度健身，因為器材唔方多，你去練拳做運動仲ok既

唔該巴打

個情況同你係街市有人同你講食菜好健康買兩斤一樣
你個下突然想健康 買左 番到屋企發覺原來自己比人so called氹左 拎番斤菜番去比人退又得唔得？

現行法例下 佢冇呃你冇逼你 就已經唔係刑事範圍啦

我都有講叫樓主自己諗方法攪大佢 等人地覺得煩可能會退比佢

唔知你讀咩business law...
但係 contract law係講offeror同offeree既deal
As long as唔抵觸法律加雙方同意簽 份contract想點寫都得架喎

同意樓豬試自己搵方法攪到間野肯退錢比你 因為法律上冇得攪

立左法啦

姐係就算佢寫用左咩優惠就會冇左冷靜期，實際上都係冇法律效力?

唔好鳩講
source?

上去做好過啦傻閪
大個仔就自己負責任啦
無呃無騙 唔明有咩問題
怪咪怪自己戇鳩唔諗清楚

如果立左法就係
依家都未立法

比囡囡氹兩氹就簽約，你張單起碼值1Q

一早立左法好耐啦

原來未立法，之前講左好耐仲以為立左法

1) Offeror did not state clear the condition in which the cool off period would be voided in prints
2) cool off period is not a condition that can easily be voided as it is part of a consumer right.
3) the terms stated on the chop in the bottom of the page cannot reasonably invalidate the term set out in clause 1. It will not pass the test of reasonableness under Unfair Contract Terms Act 1977

In short you’re partially right, but the chop in the bottom does not reasonably invalidate the cool off period clause set out in clause 1, and hence he is still entitled to his right to cancel

Maybe don’t start off your post with an insult..

1) 點解一定要 in print? 樓豬自己係個chop個到簽左名有 consent...
2) 依家香港未立法 consumer係冇 entitled to任何冷靜期
3) 樓豬自己簽左名...